龍門算唔算外判革命失敗最佳例子

所謂主線食黃店講就係支持黃色經濟圈
實際上就係志在參與想其他人革埋你個份
一個唔好彩all in錯人好似龍門咁管理不善成身醜聞發展條撚
不過好彩係龍門 假如龍門換成美國英國港豬應該即刻收皮都得

連登仔成日鬥黃先係最佳失敗例子

明明連燈仔都吹政治唔可以外判
點解革命又可以外判

明明係龍門自己垃圾

講幾句野就想spin去外判到

講事實都叫鬥黃 可況鬥唔鬥黃你外判革命遲早收皮係定律

外判個問題咪就係唔出事你永遠唔知佢係唔係垃圾
之後你頂唔頂得住個後果啫
龍門宜家好彩只不過係一間黃店個後果可以好細
換成all in美國然後支那Joe上台你仲唔入硬集中營
咁都可以叫spin

唔睇樓主個post都唔知龍門有咩醜聞
我繼續幫襯

冇人叫你唔好幫襯
志在參與既野求撚其得啦

黃店老闆腳unun睇住live數錢

樓主勇士 竟然敢連登開post講龍門嘅不是

連登仔:
當有人屌龍門: 屌你老母鬥黃五毛熱狗分化BLOCK!
屌渣哥:

風水輪流轉

又浪費一個戶口